［急緊］有外媒想搵人幫手！！

唔知大家有冇聽過Humans of New York
佢係周圍做街訪嘅
FB有一千八百萬人follow!
佢地十月會黎香港
需要翻譯
幫手推比英文好嘅巴絲

Hello, Hong Kong! I'll be coming to the city for a few days in October, and am looking for an interpreter to help me gather stories! English fluency is obviously important, but you should also be comfortable with approaching and speaking to strangers! Interpretation experience is a plus. A fair rate will be paid, but most importantly the work is always a wonderful experience. If you're interested, please send an email to honyassist@gmail.com. Please put 'Hong Kong Interpreter' in the subject line. Include a short introductory video, along with any relevant experience.

推

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

P plate can’t push

Push

Pish

有冇英文好嘅人？

雖然佢冇明講係做今次抗爭嘅野
但我相信呢個topic都一定會cover

都推你個果
多一個post 都好

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

謝推

可惜大家都係p牌推唔起

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可